德國執政黨社民黨: 應對「中共」更強硬

德國執政聯盟有兩大執政黨: (中間偏右)聯盟黨 + (中間偏左)社會民主黨
默克爾屬於聯盟黨.

現在, 社會民主黨(簡稱社民黨)的外交政策發言人Nils Schmid, 表示默克爾的中國觀已過時, 現在應對「中共」更強硬.

毒男你每日都好勤力
辛苦晒

謝謝

又話德國民調係親中多過親美既？

兩個黨一個左一個右立場有分別有咩奇

推